Het fantoom dat mijn geest voortgezet, was een andere en meer echt kind.
Van haar uiterlijke verschijning ik weet niet meer dan dat zij als moeder.
De andere was dat gelijkenis--als u - maar niet hetzelfde was.
Kunt u mij, Lucie?
Nauwelijks, denk ik?
